過埋今年我就可以成為魔法師啦

自問個樣唔係太差
冇做衰嘢脾氣又唔差
但就真係識唔到女仔
其他人會唔會係咁
希望今年可以搵到一個鍾意嘅女仔一齊

成為魔法師好耐啦
10歲就破咗處啦廢柴

差幾年